點解dow落來個啲gif圖全部變哂圖片 唔識旭

如題 好多搞笑gif圖旭唔到

dow ?

download

我都想知

我認真想知 我有啲down落嚟係識郁 有啲唔識郁

我係之前識郁 跟住全部變左圖

如果你係iPhone 係返Safaru到down試吓